岩岩睇完憤怒的萄葡

本野經典就大家都知
書名亦係兩登成日用黎串萄葡撚
但本書其實係講土地問題搞到民不聊生
政府亦用盡方法去保護大財團去壓榨民眾
本書當年真係好寫實咁反映到當時既社會環境係點樣反智同埋D人點樣用暴力拎官迫民反
最後成功連合民
當時政府重頂唔順禁過本書一時

小弟自問文筆唔夠好
文宣組有冇人可以用而家做背境寫番個簡易通俗既Version去文宣下？
真係可以影響到好多人同埋後世

好

G持樓主